其實一個航拍掃段片就知最少幾多人啦

今晚一定有

嚴重信號干擾睇住變高空擲物

你岩

我見蘋果係灣仔飛過一架。下面兩條大街都係黑色

我行個陣太古廣場上空有一架 唔知係咪用黎數人頭

自己唔好亂玩 岩岩有架喺杜老誌道墜毀
中咗個後生仔嘅頭 好彩冇乜事

應該飛遠少少已經控制唔到
唔敢搏
跌落黎扑穿頭

已見航拍機出沒